====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: lorsque la croissance industrielle joue à la productivité agricole , c ' est-à-dire au rapport entre la population agricole et le nombre d ’ hectares et des aires rurales où elle travaille , on peut dire que c ’ est tout-à-fait normal que les pays d ' Europe se soient d ’ un seul coup désolidarisés , et aient eu des taux d ’ urbanisation , c ’ est-à-dire des taux de population urbaine par rapport à la population totale beaucoup plus forts .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

